【感動】香港反送中運動寫歷史 十大史詩片段鼓舞人心

我去到獅子山嗰邊已經忍唔到喊左出來
有冇手足可以頂得哂成條片

一路睇返我地由六月以來所做既一切一切

曾經有好多次想過放棄

現在回想起來

就係好彩我地冇放棄過

一直對抗極權統治政府

先會有現在團結的香港

不是嗎？

香港人 加油

Between 強烈要求條片應該新增 加城城買奶粉落十大片段第一位

城城we connected

條條片都喊到我癡線 好撚感動

香港人 加油

送d正能量俾大家

好想放棄既時候 就睇下呢條片

而家寫乜都冇用，只要一輸，歷史就會俾中共篡改

留名

加油加油💪🏻

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

岩岩唱完國歌再入黎推下

俾大家一齊見證下我地自己創既歷史